用開iphone請入）成日錄音冇聲

平時用開乜事都冇 係無啦啦用whatsapp 錄音個陣錄唔到有聲 但係重新開機又冇事 平時可以錄音 間唔中就係咁 硬件軟件都無事 大家有冇試過咁？

iphone幾？

del左個app佢del埋d對話記錄，之後重親裝過就ok

Iphone SE

I7+ same here
其他朋友用唔同時期嘅i phone都會有一樣情況出現